做緊Sales 嘅你 平時點樣pitch 客？

利申：office sales
搵potential 公司> LinkedIn 搵contact> email + cold call

Sell service / products？

Products

同問

same. LinkedIn 做lead gen

如果搵唔key person 會點搞？

咩industry?
有d industry成日有conference ,呢d行業既sales skills 會全面d